藍絲莊思敏全祼照暴光

不得了 睇到我硬哂 拳頭 大家睇完記得洗眼

睇豬豬跳舞仲好過

近平用過 試完讚好

北方人 食開重口味

我隻眼好痛

要靠D豬豬黎令我隻眼回復正常

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

811繼續和你飛

以前睇幕後玩家 佢嗰種八婆味散發晒出嚟 至此之後我就好唔鐘意佢

麥當勞叔叔.jpg

講還講咪貼圖得唔得 屌你老母

八婆味再加臭雞樣

開心share 所以之後我都貼左啲豬豬跳舞icon黎補償返俾大家 幫大家洗下眼

無人想睇，收番埋，個樣每次見到都變左形

看見唔開胃

....

屌你加個慎入都好啊

這樣醜的妞

以後如果莊思敏再發表D戇鳩言論 大家就可以用張相還擊啦

好想打鳩佢

唔打格都冇嘢睇吓話..

對唔住不過見到莊思敏個名都要醒水啲啦 等我用豬豬黎幫你洗眼啦

唔打格我會好驚

平仔食得咁重口

講還講唔好貼相

----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

冒住生命危險都要入黎比個負皮隻臭雞

屌你老母，講還講唔好貼相

比個Like你 睇豬豬跳舞洗洗隻眼

撚有波呀

不要糾察 不要大台！不要莊思敏！

做雞都無人屌

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

入唔到閘啊老闆

倉頡
慎 心十月金
入 人竹

樓主唔知唔識打字定係點樣

唔怪得做到避孕代言人
鳩都縮

好想嘔

全新莫文蔚？

我屌啊 為民除害

4百5，不能再多

不推文回覆，推d重要po啦...

嘉年華會玩一晚就夠 唔好又左膠衰收尾

Sor 係打錯字望到張相 一時嚇親

不是行動，不推文回覆，謝謝

樓豬

打假波不了

More

正 more

sor 硬左

講還講..........

假㗎啲奶

第一次會想個格仔打多啲

屍體發現案

走喇P牌仔

其實唔差

唔想睇囉

假嫁啲奶

我寧願睇cat girl

重未有人埋單

等我黎懲罰佢，為民除害！

勁過 過期催淚彈

好想 幫佢著番衫

不了，謝謝

咁撚醜就收返埋啦

不值一提啦
去返五大訴求先啦

屌你咁樣唔係搞緊條臭西係搞緊我地呀

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

屌

依啲post就不推文啦清

請善用不推文回覆

冇人想睇隻全裸都冇人包既臭雞呀

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

屌你推返正經post啦

咁都上熱門 出少D 膠POST好嗎?

雞全部都係雞

我想洗眼